Fifa19 好似永遠佢控制你贏定輸

要你贏個陣呢，對面隊就算皇馬都係踢到成隊丙組仔咁

要你輸個陣，對面隊啲防守進攻都係痴撚線，求鳩其ban一腳又入，自己射，半空龍都俾人護撚埋

乜撚野系統

fifa唔係俾人屌左好多年啦咩

我真係未撚見過盧卡古咁撚勁
曼聯防守屈撚到傻鳩咁

感覺仲誇張過上年

konami幾時先生性 就係因為呢樣野唔想玩fifa

最大問題，Winning 14年改完個模組之後，啲草地同隻game都好膠，好似溜冰咁

咪同真實fifa一樣

所以話fifa創辦人唔死都無用 咁無良心都有 要啲玩家咁唔開心咁玩 點都唔肯比人贏 真係垃圾 我都廢時講粗口 哩啲垃圾唔洗講粗口 個天唔收佢就天無眼 咁無良心做生意

真係

係 所以我兩隻都冇買

不過都係繼續年年買佢，俾錢佢賺

其實係啲玩家好笑
年年都又要屌又要玩

成日話唔會再買
之後又照進貢比FIFA

人類係折墮 但折墮唔代表人地啱

無話唔買
其實今年嘅畫質已經好正，只係有時打到炆想屌鳩下佢

其實要咁好畫質做乜？
以前十幾年前打winning都唔係貪佢畫面靚，係覺得好玩先會鍾意打

想追求真實感
但個系統已經超越晒真實情況

你唔輸邊有人贏

劇本gane 成日懶係熱血反cup

迫搶好心改弱佢

玩職業級，傳奇以來屈得好嚴重！

年經
開賣前：FFIFA偷跑區(1)(2)(3)
開賣後：屌你老母今集FIFA係歷年最垃圾
一年後：FIFA偷跑區(1)(2)(3)

已經係講緊玩career mode
我廢掛 傳奇級比上集難玩

真係年年都𨳒佢一穫先安心

癲，電腦十場會有三四場80分鐘後無啦啦迫得好誇張，係禁區頂世界波絕殺

入多幾球咪唔會輸囉

係咪唔記得有門柱

中柱中撚到傻

一係對面神龍上身 下下神救

都唔知點撚射

都無競爭，逼住玩
想同fd玩 大圍講講都買無得唔買

打UT試過90分鐘落後2:3，我拎到個角球
斬岀去混戰，對面個中堅自己剷左個波入自己龍門

已經feel到對面好無奈

咁3:3踢加時，11X分鐘我又拎到個角球，今次佢解圍頂到岀禁區頂，我隻中堅拎到求其一腳射埋去當解圍，地波無力但省到佢個中堅改變方向，佢個龍撲唔到就比我4:3左

贏左場波都好似唔係自己打咁
順嘅就點射都入，唔順嘅就面對面都傳失波

我淨係覺得今年難打

之前幾年都直升d1

今年狂輸

睇fifa心情係唔係都可以鳩入，有時贏咗都唔知咩事

on9 game

有時隊波踢到尻下尻下咁，都唔知係我眼訓定隊波中鉛 好似動作慢一秒咁

試過70分鐘輸緊4:1 之後CUP 返5:4

順嘅時候，連加特都變美斯

成日都係咁，就算捉到佢路都踢唔走佢個波，鳩下鳩下又過左你

順極連加特都做唔到美斯
我禁區外用佢射極都唔撚入，總係覺得佢射出來感覺怪怪地

我係曼都咁話

年年都見到呢個帖名 換個數字又開一個

拍極都唔甩
遠柱空龍企定定唔射先好野
好真實，真係冇反應

玩career都玩唔掂係你問題喇 ea得鬼閒搞尻你單機

Pro Club最明顯，有時點犯規都無牌，唔知佢點計算

今年係真係好撚on9 難玩到仆街

你去google下Fifa handicap就明
上兩季online season都太明顯啦
根本只係官方死都唔撚認
利申 買咗好多年心灰，今年未買，睇遲啲減價有冇誠意

19著重左好多skill move 傳波已經唔可以好似18咁傳得咁通透
btw 同意劇本嚴重左

你贏人地咪輸囉
點樣可能令所有玩家都開心

上集legendary真係好易玩

On9得過年年屌鳩人屈速，好啦今年屈唔到速啦又屌人屈唔到速

速度個到，佢更新完之後就正常翻，至少唔會big gay 輸巴爾四五個身位都追到先

傳波都還可以，著重咗控同過人係真

對垃圾隊電腦都可以瘋狂tiki-taka搶唔撚到
然後k角位斬入去倒掛入撚左
痴撚柒線
未試過唔夠一個月就掟爛手制

利申打Legendary

依個真
打左幾年ut 完全感覺到

岩岩先有場互相反cup左5次...on9到核爆
1:0, 1:2, 3:2,

88分鐘3:4

跟住我89分鐘4:4

補時5:4, 5:5, 6:5

認同樓主，我成日覺得電腦先係控制緊我個controller。
明明傳上佢就傳下。叫個人向前接波佢就退後 ，拎到轉身已經比人拍甩。
仲未計人地個c朗比我壓住都可以頂入，我個c朗空門都可以頂失。
一直打就一直問自己做錯啲咩

劇本係賣點嚟㗎
（唔會再買

pro club先最on9
同班fd玩10次有6 7次係白痴ai on9
一係就個龍接撚左對面開o既角球/人地射波
佢夠膽死碌個波俾前面個cb ai
gk--->cb 對面st
然後俾人tackle再單刀
問題係有隊友已經不停call ball
再唔係就ai cb1橫傳俾ai cb2,中間俾人tackle然後單刀
一係就傳西波跟本唔到位
係後尾有人打any先好d

8x分鐘贏緊嘅話點都好似會俾人入波。防守轉唔切人守，落腳中波嘅都會好似波子機咁，最尾俾翻個波對面波入

唔打any都算係咁
堆Ai勁起上黎壓迫快企位準假動作fake唔倒
最戇鳩係佢倒後跑會快過我個人仔向前跑
啱先加時我後衛解圍撻Q比對面電腦禁區外車身窩利射爆唔比捧盃

利申: D3 any ST 最憎打電腦

屌你FIFA 逼人禁區一定要大腳清
你老味次次禁區想地波傳返出去
都會鳩傳比對面 然後比人入

今集懶係高位壓迫, 後場望到幾定都會傳比人

已經拒絕再買fifa同pes
一個無良心一個無心整

有隊友已經不停call ball <---呢個就係個龍間亂鳩咁比嘅原因

最重要係你隻ST企得唔夠前，個龍九成會鳩比後衛/翼

依家仲有無出單刀機會先嚟受傷

無買幾集

仲有點都唔便你轉控制緊嗰個人，蘑菇同R1都冇反應
當人地控到波就俾你轉到

唔撚比你贏,可以一場中5次柱,我有無咁撚神呀屌你老母

年年都屌 年年都仲有班on9玩
早2年我已經講PES點樣好過FIFA
成班fanboy 波都唔識出來屌哂鬼
鬼佬都轉玩pes
香港人仲當係寶

有呢班人繼續送錢俾EA fifa 只會愈來愈垃圾

我屌佢媽媽，我2場失6球遠射死角

留名

拎住個手制想追求真實感

最好笑係49000廢左幾年都係一樣比咁高數值

L2 圓圈太OP Corner斬出少少比個高大ST 幾乎入7成

我大把fd買左fifa 淨底既我就決定老閪都唔會買 日日見到佢地邊屌老母邊玩 又要勞氣又要受罪 為乜
你死都唔撚買唔會有人逼到你

劇本我就feel唔到
係覺得legend好似太易, ultimate就太癡鳩線, 電腦點射都入

其實所謂劑本係咩事, legend我場場數電腦最少3粒

上集仲有

根本就係ea特登咁整
之前ea講過 唔想玩家下下大炒電腦
特登提高電腦龍門救波個機率
同埋調低左玩家中龍個機率
而且ea最賺錢係ut
特登想整到d玩家輸 要upgrade個陣 要課金

要輸果陣我試過 30幾腳命中 最後都係和

隻game不嬲都係咁
其實仲玩黎做咩
我自己就棄左好耐
希望下年你唔洗再出同一個post

打真人就全世界打壓迫，節奏快到痴線
成班人撞黎撞去鬥快撞甩對面控球

打電腦仲撚痴線，一呀豬呀狗都tiki taka
仲識屈爆邊傳中斬尾柱，你點守都冇用

難聽啲講句
80分鐘打後都冇得唔泊大巴

利申 習慣60分鐘換1個 80分鐘換1/2個 而且係專登博犯規迫佢吹雞比我換人

17果時試過Rojo剷走對家電腦龍門個波
之後射飛機中眉

門前都炒你冇撚病呀

所以我會一鳩野剷埋去
博食牌

IT狗最叻用scripting撚玩家

邊係呀

屌左好多年
今年終於唔使再屌
因為棄左無買

一樣
demo真係好撚正
但一諗到年復一年嘅仆街
今年忍手睇情況
點之真係又嚟料
算了

今年好過上年好多喎

年年屌年年買
你玩game定game玩你

Demo都係溜緊冰
講真今集真係為歐聯而買
至於出年買唔買真係要諗諗先

你唔輸邊迫到你課金

試過好多次領先 2-0 , 3-0 , 之後輸 2-6 , 3-5 ,
突然成隊波唔識郁咁

我17跳落19咁玩
今集龍門好廢
小禁區啲波下下都唔接打手鎚
仲要永遠打返中間禁區頂比人地

解圍好On9
明明推哂粒菇向右
佢可以頂返左, 頂入自己禁區比人即射

落鏟又係On9
鏟走個波又鏟唔跌個對手
對手輕鬆拎返個波長驅直進

仲有啲Foul
球球中波先都吹鳩我

永遠都唔會轉個啱嘅人比你用，想轉防中去守，轉黎轉去都係轉咗左右閘比你

有時推甩咗個波，附近明明有自己人喺度，又唔比你轉近住個波果個人，一定要你用推甩腳果個人去追返個波

winning 咪一鳩樣係踢劇本

你咁講到時fifa20都肯定你會買
要罷玩就一定要下定決心老閪都唔撚買

啲弱隊永遠踢到巴塞咁, 傳到你傻

講起又係
18開始簽contract有3D graphic睇
係幾靚嘅 不過極唔方便
反而想去返以前17咁一個page睇曬

愈諗愈多On9嘢
啲後衛有時連跳都唔會跳
爭頂啦屌佢老母
有冇假波都咁

刈冇發覺今集多左好多中柱？ 一場平均起碼3次

睇達哥抽包真係笑死

上年同自己講點都唔再買FIFA
結果牙朗做封面又買咗,玩咗半個月冇再玩

今年已經成功當FIFA唔存在

我班fd又係咁講

晚晚玩proclub成日話
fifa要你輸就輸
乜撚野射十幾球都係零零完場

又咁講，真係要你輸就輸，點解有人打極都 d1 ，點解有人打極都 d3 d4

臭你又奶 咪玩啦

年經
輸係script
贏就係實力

奧達文迪門前跣低，比人頂入左。
睇到都o晒咀

前面可以加返兩個字

[年經]

打電腦就死開啦，講緊真人

垃圾dynamic difficulty

世界好公平. 如果人人都心想事成. 會天下大亂. 世上總要有你D咁既廢人.

Winning 8我覺得係真實感與遊戲性平衡得最好嘅一集
之後嘅FIFA同WE我都覺得似game玩人多啲
可能我玩得渣

今年
個撚個都識倒掛
盧卡古=fifa bug

打ut試過射3x腳20中龍0入球 對面1射1中就搞掂我

咁係你把握力差

發現左好耐 win開有條路 輸開都係
勝率永遠都係45～55%內

個傳波真係好差 要傳近果個就變左遠果個
傳遠果個就變左近果個

十幾年前咪一樣覺得好真實

呢樣真

倒掛都勁撚準 下下網仔 痴撚線
lukaku有幾bug?

電腦用右腳射 我block 左
個波都未彈番落地 佢再用左腳射 就神奇超卓頂級

草地好膠?樓主訓左幾耐?

閘左對面波都彈留俾佢
入完一球就即刻俾人追番 塊到4:4/5:5咁

明明八十幾
走直線快到爆
有身位 有頂波 識走位

現實既佢 有咁屈？

成撚日中柱就真 唔知係咪改高左個機率

以前都淨係上YouTube先會見到連續射3球中柱嘅畫面(係第一個射完撞柱反彈補射 再反彈再補射) 屌ea老母 而架終於見識到

倒掛19

FIFA 16 之後冇買

倒掛真係好on9
入撚硬

同fd玩線上友誼賽 贏得佢多開始射極唔入
去佢屋企單機雙打又正常返

Ut 傳奇級，如果你七十分鐘內入唔到波，電腦一定ko你。星期六日仲誇張

我試過三連中

電腦用般尼芧夫都扭 猜到你眼花 都唔緊要
佢射門 個波有50%機會中柱 再彈番俾佢射 又中柱 連中幾次都得 搞笑漫畫呀依家？
雖然我冇俾佢入 但我仍然玩得唔開心
因為我想贏係靠技術贏
輸都係想俾你用技術擊倒
而唔係無啦啦後衛發癲走開俾我或電腦入球

中柱, 反cup呢啲
佢想你覺得好熱血/好可惜
屌你老味耐唔耐一次都有感覺
場場都係咁

我2月至4月聯賽一場都贏唔到 好彩d爭標隊係晒5月踢,場場6分波上返榜首

又黎吹奏歷史 winning8 既屈速 一場鳩放直線單刀幾十次唔記得左？
啲遠射 傳中 罰球就弱到仆街
下下都係玩放直線同鬥跑

英乙門將都上哂身

阿迷話隊波冇左山齊士仲順

兩邊屈垃圾 唔撚買
老實講 有啲手機遊戲都有誠意過EA

正到

因為我想玩pro club

老實講
今集啲Ai算好左好多架啦
上集啲Ai真係睇見都燥 call波又唔比 比人一拍就甩
今集改番好左啲防守
上集你一早估到佢想點你隻人仔都係慢幾拍
今集覺得最on9都係sexy射門 個個禁區或者k角位頂禁得準就入硬咁濟

依家最恐怖成間公司唔識波咁
又要懶真實 整埋成堆濕鳩野
驚人話屈速
就整到單刀波中鉛咁
你搞到d防中正常返 識遮線截傳波好過
仲有d倒掛今集勁到 個個網仔入

大家只要棄fifa
你就會多咗勁多時間做有意義嘅事

Lukaku d角球/定點頭鎚係無解
Strength 成94 rating , 有無咁勁ar

成日章苦入左波 電腦一開波就追和